鬥多白色珍珠

好撚臭

你身邊啲人好慘

核突
Hide Blocked User - 廢撚到托舊屎

點整出黎？

點鬥

夠膽擺落手指到
隻手唔用酒精浸一個禮拜都唔得掂

用牙籤撩出嚟

不如鬥大粒

有無詳細教學？
之前有巴打post 過片，用咳加飲水咳出黎，但我唔得。

正

Cls

又有新一批

好想將樓主啲粒粒禁落人中度搽呀

賣幾錢粒？想大量收購

貼去商場啲香水店到

................

點解可以keep住咁多

樓主個口一定好撚臭

咩黎架屌 牙屎?

擠爆左會勁臭
諗起viu tv 個火火

估唔到你開嘅兩個po都係share你啲白色珍珠，真係痴線佬唔block唔得

儲咗幾日又有一批靚貨
100個負評就有教學

點整出黎

點解會諗起佢嘅？

點解會有呢D野，我無架wo

lm想要教學

CLS
清完係咪無口臭？

用牙籤

真係

平時你身邊d人一定好撚辛苦

其實點分 想試下清

想學。。。

我都咳唔出

點知自己有？

我用牙刷頭篤扁桃腺位已經係咁嘔

找數 快啲學野

咁撚樣都唔發炎

樓主一定口好臭
同你做同事都幾慘

唔撩就真係發炎喇

正 已block

食宵夜啦喂

究竟樓主個口有幾臭

點解可以清極都有

點解咁多？
係咪成日扁桃線發炎？

屌你老母痴撚線

點解可以咁撚多 有冇考慮切扁桃腺？

痴撚線 有病要睇醫生喎清

睇過喇 正係叫我嗽口水我